真係唔識同老母溝通

頭先佢同我話有個親戚send左個message比佢
條message係話d示威者派既口罩有料
比我轟佢
跟住佢又話咩和平示威好，但依家搞亂民生就唔好
我又問佢知唔知點解d人要抗爭，佢又唔知
講左比佢聽，佢又話總之搞亂民生就唔好
你用腦諗下點解你覺得之前民生好
香港經濟四大枝柱，金融，旅遊，貿易物流，服務
你之前覺得仲有民生
係因為外商仲相信一國兩制
相信香港唔同中國
相信佢地既資產有保障，
先會係香港做生意，敢貿易，請人，提供服務，
依家共匪想將香港變到同中國城市一樣呀！
自己用個腦諗下如果變到中國咁有咩後果？
外商怕比共匪屈錢集體走人
到時你仲有民生？屎都無得你食呀

跟住又話咩咩中國依家強大，好多外國「猴」住
嘩！厲害了我的國！
屌你老母「𤠣」住你托柒咩，你好多錢比人𤠣咩
全部高官都攞外國護照呀屌你！
仔女出國讀書呀仆街！
資產全部係外國呀！
你覺得中國強大係因為共產黨壓榨人民呀
你係咪想做被壓榨既一分子？

又話咩香港係中國既，唔好搞中國地方，唔好搞亂香港，如果你係唔鐘意就移民 ，都變唔到d咩
我小你呀？依家人地打刧你呀，人地打刧你你唔係反抗而係話唔阻住人打刧？跟住自己搬走？你無病呀？
要變係要自己爭取架
仆街港共200萬人示威都扮聽唔到呀
和平示威？仆街港共理你都傻呀！
人地升級抗爭你話人搞事？死到臨頭你仲唔知？
幫你抗爭緊呀依家，仲要話人阻住你？
呢種人比共產黨害我都係覺得抵死

跟住講起警犬暴行，佢又話兩邊都唔啱
運動開頭我都覺得係既
但今時今日你仲講得出呢句說話？
黑警濫捕呀！嫁禍呀！非禮呀！
警黑合作呀！無差別攻擊市民呀！
不人道對待已被捕示威者呀！
打記者同 FA呀！
我想問下示威者做過d咩？
衝擊立法會？放火？氣油彈？扔磚？
喂呀哥，依家有黑狗混入示威者呀
分分鐘係警犬做架
仲同我講兩邊都唔啱？
香港警察係會保護市民
但依家香港無香港警察呀！無人會保護你架
依家對抗既唔係香港警察呀
係香港納粹黨，香港警字頭呀，係黑社會黎架！
示威者對抗黑社會有咩錯？

最火係話示威者比人煽動，無思想
仆街啦你中學都未畢業話人無思想？
思想係建基於基礎既知識上
無基礎既知識又從何思考？
問你咩係三面紅旗，唔知
問你咩係文化大革命，唔知
問你知唔知64係咩，呀！終於答到小小
佢話學生爭取民主，所以比人殺
跟住叫我唔好學，唔係下場一樣
我真係無言
反問返佢係咪爭取民主就唔應該？
佢又話總之唔好學

示威者有幾多係高學歷你知唔知？
我並唔係想話學歷無咁好既人無思想
其實所有人
只要肯諗下依家點解會發生咁既事
再睇睇警犬做過咩
都會知企邊邊
最怕係唔肯用腦呀！你個腦生黎做咩架？
你個腦裝屎架？tvb講咩你就聽？
d無知師奶send咩你睇就信咩？

我試過send左幾條片比佢，佢一條都無睇
跟住send返條3分鐘既垃圾陳淨心片比我睇
醫返都晒藥費

我地今次一定要抗爭到底，威返次比d廢中廢老睇
然後集體送晒佢地返大灣區享受共產管治

光復香港

時代革命